覺唔覺今集fifa個cam郁得好慢

個cam慢到個波跟唔到，上集都唔會咁

當你話個cam郁得愈黎愈慢
我就知樓主傳既波愈黎愈快

cam今集速度升撚到爆都係得70幾,緊係慢

你個cam慢 對方個cam一樣慢 冇所謂啦

你個cam點哂加速未

你放99速既人去打cam咪會郁快d

上集係個cam跟住個波郁，而個波keep住係個cam畫面正中心一齊郁，今集個cam仲郁得慢過個波

係
日日玩proclub都屌 屌左幾個月都仲玩緊